3個日本妹 邊個最正？

右很正

中

邊個最大波

三個都要

中出

樓主老婆黒見明香

左，完

白石麻衣屌打

中間留返長頭髮就好

左

WHY

論樣論身材，葉月無得輸

中間嗰個我啱

ching 5 sick ball

老女人收埋啦

你識條鐵

好女仔

ching講嘢公道

係，佢口爆唔縮口